【肉魅】小肥的定義就該如此

該有肉地嘅地方，有肉地。
該有線條嘅地方，有線條。

坊間吹奏嘅骨感女
充其量只係蒸過龍嘅缺氧排骨
又粗又鞋 又難入口

而小肥女就好比A5和牛
肥瘦均勻 入口即溶

得啦得啦
講咩撚小肥
3624 36咪講囉
大波大籮又腰幼 有都唔輪到你屌
利申：死肥婆

肥閪果然戇鳩

唔sick食

睇字都覺得ching sick ball
碌落啲睇到張圖
巴打 真係食得肥膩左啲

咁都叫粗
師傅你真係屌開排骨

仲粗過男人腳喎ching

九唔撚搭八

咁欣宜都係小肥啦

講緊女呀

冇理由

借啲易po腳
屌你老母死基佬

依種體形坐住會有大肚腩
拍住港男顯得勁大隻

我撐樓豬 呢個點睇都唔係幼腰啦 但係都好撚正

第一張條腿好粗喎 不過個屎忽好正